有冇大埔保皇班撚樣嘅黑材料？

屋企班廢老廢中成日覺得保皇好人全部正人君子嚟，想搵下有冇佢地嘅黑材料，等全世界都知佢地啲仆街事蹟

大埔建制派侯選人

大埔墟 張國慧
頌汀 譚榮勳
大埔中 梅少峰
大元 鄭俊平 蘇馬俊
富亨 胡綽謙
怡富 羅志平
富明新 吳卓穎
廣福及寶湖 黃碧嬌
宏福 胡健民
大埔滘 陳笑權
運頭塘 余志榮
新富 羅曉楓
林村谷 陳灶良
寶雅 葉俊傑
太和 鄭俊和
舊墟及太湖 劉文杰
康樂園 鄧銘泰
船灣 劉志成
西貢北 李華光

利申：住廣福但係係就放喺全部建制撚樣上嚟

自推下先 1/10

官商勾結

防暴強行進入富雅花園、羅曉楓自稱訓左要半夜先到場處理

2/10

張國慧明明是民建聯扮獨立

屌佢啦 靠父幹唔洗做野

有冇黃碧嬌同胡健民嘅料呀

3/10

2019年區議會選舉-大埔區選情分析

幫手推埋這個

又一位藍到發黑嘅

推

余智榮做左咁耐
運頭塘邨又舊又爛 完全無人理

當初為左踢走唔做野嘅白鴿黨李志成先揀佢
而家除左偶然有嘅蛇齋餅之外乜都無

同我推爆佢

梅少之前有post追擊過自己搵

黃碧嬌正仆街
隔離嘅胡健民都係偽君子嚟

兩個都有掌心雷

佢九月就派下午月曆黃碧

大元鄭俊平條撚樣成日泊架benz喺佢辦事處門口，嗰度唔可以長泊，但佢有特權咁日日泊

大埔墟果班

【大埔交通荒謬事】

新環節：我地會定期為大家回顧一下過去大埔交通嘅荒謬事，唔知大家仲記唔記得呢單令人啼笑皆非嘅新聞？

話說上年大埔發生翻車意外之後，大埔區議會曾經喺3月9日的交通及運輸委員會會議上討論呢單意外，其中大埔區議員黃碧嬌就曾係會上提到九巴應避免係巴士路線號碼上，用上「1、4、7」字眼，以免令人傷感！同時又表示路線號碼有個「X」字都令人諗到死亡，唔好意頭喎！

呢位議員嘅偉論如果真係實行到嘅話，相信大埔區有九成嘅巴士路線都要改號碼，去遷就呢位議員喇！唔知大家有無數到有幾多條大埔區路線係無「1、4、7、X」字眼？

雖然黃碧嬌事後向傳媒表示，相關言論只係有市民向佢反映，而佢只不過係會上如實反映。係就係「做得實事」，不過希望呢位區議員諗嘢可以貼地返少少啦！

（循例要寫埋：民建聯黃碧嬌為本屆區選大埔區議會廣福及寶湖候選人，同區候選人尚有大埔民主聯盟連桷璋及無塡報政治聯繫的郭樹仁。）

#大埔交通 #大埔巴士事 #TiTP #大埔區 #大埔 #利申有人住係廣福邨 #知唔知去背去得幾辛苦